[會計J] local firm CPA前途問題

如果一直係local firm做到qualified, 之後轉去做financial market做fund accountant or compliance果啲會唔會好難？ 我想自己個未來職業係financial market上可以係SFC or financial institutions or Ibank入面做

利申：Fg左大半年做緊local firm，求有經驗巴打指點

轉入big4先

Local Firm = No experience

Fund accountant垃圾工黎，freshgrad就做得，要做financial market要讀master wo

想太多，你個 background 唔會請